[認真post] 如何令自己變強

求錫教。

賜教-.-

-.-

求指點迷津

同我吹水

有𨶙用-.-？

冇

錫春袋

眉狗

浮狗

找一個理由

啜得吾得-.-

Hi 肩哥